有冇人知尋日5點幾6點幾嘅時候，荃灣公園入面發生咩事？

「另外，我們認為，今日在荃灣公園集會期間，我們主辦方被警方無任何通知下，要求結束集會，及以驅散之名包圍並肆意使用武器襲擊參加和平集會的人士，此等如失控野獸般的行徑令人齒冷。

即使警方就我們的遊行和集會發出不反對通知書，但最終仍用盡一切卑劣的手段打壓市民的反對聲音，做法極度無恥，視基本法27條賦予市民的集會及遊行權力如無物。」from 825 tg channel

尋日發夢去咗荃灣公園嗰到參加集會，本身以為有不反對通知書實安全啦，點知去到5點幾6點嘅時候，成堆防暴企晒喺唔同嘅出入口，之後慢慢推進到集會嘅地方，趕人走。嗰陣，現場係一個記者都冇，發生咩事係冇人知

到底所謂嘅不反對通知書，仲有冇法律效力？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

個個注意力都出哂去

入面有好多和理非街坊 仲有小朋友

推

你地有無用手提電話錄返??

見到有人有拍低

Push

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

再推

721

721 811

不反對通知書時間未過
封左地鐵，封埋青衣北橋
封埋楊屋道，衆安街
擺明圍困遊行人士
不如直接各區快閃

好似有一個記者

嗰陣係咁嗌有冇記者呀 冇人理

琴日未阿5點已經開始圍撚死荃灣西楊屋道
班和理非有D抖緊 有D就仲行緊去終點
黑警根本有心濫捕

1740狗係楊屋道放催淚彈，1750左右楊屋道有人大叫走呀，一大群人向如心廣場巴士總站方向跑，有大部分人往大窩口方向走，少部分人行出海旁集會地點，當時進入公園嘅路有3個方向企左防暴，大會開咪重複講：今日不反對通知書係去到8:00結束，我地係和平集會。

當時已經淨返少量參加集會人士，有幾十個街坊係到鬧狗，有手足係海旁set左rb，班狗向前推，大家沿海旁條路出去

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神